有冇人覺得d XX男仔vs XX男仔好撚煩

屌你老母 唔係個個人都咁講條件架 冇得咁計架on9仔 好多人都係睇感覺
你地成日咁講都係想安慰自己冇女啫 都係想人地講句 你咁好條件都冇女既？等自己開心下啫
Ps. 連登仔真人咩條件有相睇

你up乜春

例如 180普通樣 vs 165靚仔
普通外向 vs 靚仔內向

根本就係d毒撚先會on99 係咁比較 想搵出個藉口安慰自己冇女 大佬出多d街望下啦呢個世界啦 根本正正常常都會有男女朋友 毒又唔撚認 搵埋d on9藉口😂

靚仔同普通人梗係都會冇女既時候啦 但人地會唔會咁撚毒 上連登係咁搵理由藉口係到自慰 係班自我感覺良好既毒撚搵另一班毒撚安慰😂

利伸 肥矮毒柒窮 見到好多連登同類唔認 好傷心😭😭大家一齊認清呢個世界啦！

我淨係知表情撚嘅男仔會比連登仔ban

我淨係知
靚仔搭訕=受落
毒撚搭訕=痴漢

Ching冇錯阿
如果真係靚仔點會擔心 上網係到埋怨唔夠外向 又衰唔夠高 我識幾個靚仔 真係得個樣 都幾多缺點 有d衰高度 有d衰性格 但都一樣有女埋身

連登d自稱靚仔個d 9成9咪又係自我感覺良好既毒撚 靚仔優勢有幾大係連登係人都知啦 咁點解仲要唔知自己點解溝唔到女呀？因為你根本唔撚靚仔囉 毒撚！

我就係職場親眼見證靚仔 普通人 毒撚分別既人 亦都係毒撚既一份子 希望各位巴打唔好再自己呃自己 搵埋其他手足一齊打飛機 早日認清事實好過